五毛開始推啲舊鞭屍post嚟冚過蘋果日報單嘢

大家記得拉舊post
推重要post！

又係cc9柒左唔比人推既證明 推出黎恥笑你班賤種就5毛

邊單野呀
過左咁耐都唔知你講邊單